# SimpleSendWhatsapp-PythonSelenium

Pada project kali ini adalah sebuah simple project untuk memanfaatkan extension chome selenium dengan phyton untuk mengirimkan pesan melalui whatsapp secara otomatis

#Syarat
- Phyton Sudah Terpasang
- Install Selenium
- Install Selenium Driver Chromedriver
- Enjoy the code !


*M Caesar Abdullah*